蕭生：我覺得54精神是？

就是團結!

譚德塞先生

係火魔同私了

支那人可以睇吓歷史

想知再講